識翻譯既巴打入一入黎唔該

想問下一試無妨，再試投降點譯？？

係咪 first try is ok, another must surrender

1c no room, joyce surrender

First time can go to school by bus, second time go to school by train

留名遲啲諗

拋磚：First you try harder, then you surrender

Try ok Try Try not ok

just give a try youre not gonna die

Fong Tung sing is on9